好快就立法會選舉，你地係唔係仲要救班藍絲投少數派？

今次係大好機會重創對家，等人地少得一個得一個
點解仲要咁大愛幫佢地要老野先比派口罩？

中國人特質係，當完左呢件事就會覺得唔關佢事，唔會反省反思政府同自已，甚至會話返你地誇張
點解呀？因為佢冇事呀！
佢地覺得冇事係因為個病誇張左，唔撚係你派口罩比佢呀！

而且，都半年啦，今時今日仲藍緊既個腦跟本冇得救
你救佢個肉身黎只會係立選度幫對手補血

抗爭未完架，你地點對得住啲手足呀！

從來係自保

今次立法會輸左，你地對唔對得住手足？

班大愛撚係咩心態？
想感化佢地？

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

可防可控可醫